老公生日 送咩比佢好 認真mode

如題

包住自己送比佢

你都係想我答綠帽啫